致:親愛的人

放下妳不是我想的是被逼的...
好愛妳 但已經夠了
也許我從來沒有真正擁有過妳
面對妳的視而不見
面對妳的無所謂
無論我再努力也改變不了結果

也許我真的不是妳想要的那個人
否則怎麼會一次次的欺騙
一次次的漠然
一次次的忽略我的感受

妳總說我很好
也許妳真正的意思是
我很好但妳不想要
妳很幸福但不是我給的

是不是真的應該放開手
是不是真的應該就此別過
我真的不知道應該怎麼做才是對的

情人節見面直到今天白色情人節剛好一個月
這是我心底裡給自己最後的時間
這一個月裡也沒什麼太大改變
妳也沒有空交談 可能妳真的很忙 每天的生活就已經使妳喘不過來

但...我呢...?
每天的煎熬很難挨...醒著就想妳 睡著夢見妳 沒有任何空間可以逃避
很累了..已經不知有多久沒笑過了..
就算全世界反對 我也決心想跟妳一起 但是我估不到 最後妳卻成為世界之一去反對我
仿佛那半年時間的日子與承諾 沒存在過一樣

到最後連死因也是不明不白 妳口中所說的唔夾 是什麼唔夾
也沒說明過 也沒給過我機會去改或是怎樣
很不甘心呢 沒努力過就直接被妳判了死刑
就算我在別人眼裡再怎努力 再怎暖男 在妳心中也是毫無價值
累了呢...是時候放下妳了
我不想再看見那個低賤的自己
那個曾經愛著妳不顧一切去付出的那個自己

跟妳說的一樣 想擁有某樣東西必需先去付出 但也要付出在適合的路上
說白點就是我根本就不適合妳吧 所以我再怎努力也沒有任何用
心累了...為妳而跳的心 也開始靜下來了 再會了 泳淇

真

8成似， 聽緊陳小春 取消資格

最後能為自己做的 就是做回自己

真 屌， 同路人

你終於對我說 分手
我們走到分岔 路口
多希望這一秒 永遠停留

當你轉身離開 以後
我站在原地沒 有走
眼眶的淚水止 不住的流

流著淚說分手 我不願讓你走
嘴邊還有殘留 的愛沒有問候
你卻說走就走
狠心讓愛這樣到 盡頭

不願讓你走 我還沒有罷休
我傷心的顫抖 這無力的雙手
我只能夠回憶
當初對你的 曾經擁有

可能已經攬住第個了 不過都冇資格理

既然決定左 唯有用盡所有方法去呃自己 唉...

仲要日日係朋友面前扮冇事， 比人bin c
有時d 野唔係時間衡量到， 心很累

好，叫完春。 樓主都要加油，唔好太沉醉於傷痛

共勉之

求撚其啦